岩岩做緊gym比個女仔行埋黎話我毒

話說岩岩做緊gym 休息既時間係到上連登
之後比個女仔行埋黎話

： 好毒呀巴打

我應該可以點做

利申 真毒先會星期六都做gym

我諗諗下佢都可能係絲打黎

大隻仔怕咩姐

原來就係你 你真係好毒

你都係姐絲打

最慘我唔係

唔好扮

Btw 毒我都唔想架

我同意

我都同意

咁毒學人做咩gym阿

我睇過你之前烏鴉個post

原來你仲健在

即刻屌佢個閪

其實佢想同你一齊毒

唔得咩

真男人

大家咁話啦絲打

屌咁都記得 咪話咗唔係烏鴉

你咪又係雞

講啦，幾錢啊

佢走左我講唔到呢句
下次見到佢點反擊

係咩黎 我冇睇晒

算啦 你改變唔到事實